俾男仔當男仔係咪冇機會？

PM 圖 to me see see 就知

絲打下次唔好咁快比人知自己粗魯
會扣好多分

靚女講粗口叫麻甩
唔靚就

但係佢一開始對我有好感
即係唔係樣出事

識左第二個姐

同感啊樓主

其實男仔識女仔一開始都係抱住有機會嘅心態嫁啦,除非你樣衰姐
不過慢慢覺得性格唔岩,咪轉翻對朋友嘅態度囉,姐係fd zone

我都當條女係男仔 開頭冇乜野 之後成日想我對佢溫柔啲

但當日比佢溝果陣已經當緊佢係男仔看待...

唔係
利申pmed

恭喜frd zone
起碼有frd做
好事黎

有冇可能係佢同你熟 同你講下笑咋
Btw 你對佢講嘅嘢都幾上心喎

你的樣子如何你的日子也必如何